{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 리센츠 동대문 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前12時以前までです。 満19歳以上から宿泊が可能で、チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。 朝食は午前7時から9時まで利用でき、バイキング形式で運営されます。 駐車は可能で、駐車料金は無料です。 ただし、満車の場合は駐車できないことがありますのでご了承ください。 現場で追加費用が発生した場合、現地決済が可能であり、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 客室にはラテックスベッドと個人用洗面用具が完備されています。 また、宴会場、ジャズ センター、レストランなどの付帯施設もご利用いただけます。 宿泊の際、未成年者は宿泊同意書がない場合は宿泊が不可能で、お子様の同伴宿泊はスタンダードダブル客室でのみ可能です。 朝食はレストランでご利用いただけます。メニューはバイキング形式です。 駐車の際はホテルの向かい側のKタワー駐車場をご利用いただけます。駐車タワーが満車の場合は外部駐車場をご利用ください。 無料Wi-Fiを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前までです。"
        },
        {
            "question": "年齢制限はありますか？",
            "answer": "満19歳以上から宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は可能で、駐車料金は無料です。ただし、満車の場合は駐車できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生した場合、どのように支払いをすればよいですか？",
            "answer": "現場で追加費用が発生した場合、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドと個人用洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宴会場、ジャズセンター、レストランなどの付帯施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊同意書がない場合は宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "お子様と一緒に宿泊はスタンダードダブル客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はレストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。ホテルの向かい側のKタワー駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 470
    }
}